\documentclass{book}
\usepackage {pdfpages}
\usepackage{tikz}
\usepackage{Garamond}
\usepackage{fontenc}
\setmainfont{Helvetica}
%\DeclareTextFontCommand\textphonetic{\ipafont}
\usepackage{tipa}
\usepackage{fancyhdr} 
\fancyhf{}
\cfoot{\thepage}
\pagestyle{fancy}    

\usetikzlibrary{calc}

\usepackage{graphics}
\begin{document}

\title {\bf{Talmente Poco}}
\author{Davide Tedesco}
\date{2022}
\maketitle

\pagenumbering{roman}
%===================================
%==============LEGENDA=============
%===================================
%Legenda dei simboli
\section *{Legenda dei simboli}

%===LEGENDA DEI SIMBOLI MUSICALI=====
\subsection *{Simboli musicali}
\raggedright
Intonare la nota riportata calando o crescendo non più di un quarto di tono
%verbatim per includere il codice di lilypond
\begin{quote}
{%
\parindent 0pt
\noindent
\ifx\preLilyPondExample \undefined
\else
  \expandafter\preLilyPondExample
\fi
\def\lilypondbook{}%
\input{03/lily-d43ac581-systems.tex}
\ifx\postLilyPondExample \undefined
\else
  \expandafter\postLilyPondExample
\fi
}
\end{quote}

Elemento parlato intonando a piacere una altezza, rispettando le indicazioni per la recitazione
\begin{quote}
{%
\parindent 0pt
\noindent
\ifx\preLilyPondExample \undefined
\else
  \expandafter\preLilyPondExample
\fi
\def\lilypondbook{}%
\input{0c/lily-3ce02bcf-systems.tex}
\ifx\postLilyPondExample \undefined
\else
  \expandafter\postLilyPondExample
\fi
}
\end{quote}

Con questa scrittura si intende esprimere la pronuncia dell'elemento fonetico riportato sotto la nota il quale ha la caratteristica di essere puramente rumoristico e senza alcuna intonazione
\begin{quote}
{%
\parindent 0pt
\noindent
\ifx\preLilyPondExample \undefined
\else
  \expandafter\preLilyPondExample
\fi
\def\lilypondbook{}%
\input{de/lily-9e8f20fb-systems.tex}
\ifx\postLilyPondExample \undefined
\else
  \expandafter\postLilyPondExample
\fi
}
\end{quote}

%=====INDICAZIONI FONETICHE=========
\subsection *{Indicazioni fonetiche}
\begin {itemize}
\item{\textipa{[s]}} come nella lingua italiana \em {sale}\em


%\item{\textipa{[z]}} come nella lingua italiana \em {zaino}\em

%\item{\textipa{[v]}}

\item{\textipa{[\;f]}} come nella lingua italiana \em {fame} \em

\item{\textipa{[\;S]}} come nella lingua italiana \em {sciare} \em

\item {\textipa{[\;h]}} come nella lingua inglese \em {high} \em 

\item {\textipa{[t\;S]}} come nella lingua inglese \em {channel} \em 



\end {itemize}

%=========ALTRI SIMBOLI========
\subsection *{Altri simboli}

Indicazione della scena
\begin{quote}
{%
\parindent 0pt
\noindent
\ifx\preLilyPondExample \undefined
\else
  \expandafter\preLilyPondExample
\fi
\def\lilypondbook{}%
\input{a3/lily-4a4dafb4-systems.tex}
\ifx\postLilyPondExample \undefined
\else
  \expandafter\postLilyPondExample
\fi
}
\end{quote}

\newpage
%=============DISPOSIZIONE DEGLI ESECUTORI======
\section *{Disposizione degli esecutori}
%\fbox{\begin{minipage}{30em}
\begin{tikzpicture}

		
		%\draw[line width=1mm] (10,6) -- (0,6) ;
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=2cm] (c) at (0,6){Soprano}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=2cm] (c) at (2.5,6){M. Soprano}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=2cm] (c) at (5,6){Tenore}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=2cm] (c) at (7.5,6){T. Beatbox}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=2cm] (c) at (10,6){Baritono}; 
\end{tikzpicture}
%\end{minipage}}


%===========MOVIMENTI=============
%Movimenti
\section *{Legenda dei movimenti}
Il palco è utilizzato all'interno del brano come un elemento scenico, esso è suddiviso in due macro aree (Fondo \textbf{F} e Proscenio \textbf{P}) che vengono utilizzate come stazioni tra le quali i cantanti si muovono in base alla scena del brano. Le transizioni sono genericamente realizzate tra il cambio di una scena e la successiva, come da indicazione della partitura.
%Lo spazio dei movimenti
\subsection *{Lo spazio dei movimenti}
	\vspace{1cm}
	
\fbox{\begin{minipage}{35em}
\begin{tikzpicture}

		\draw[line width=1mm]
		    (10,6) -- (0,6) node[left] {fondo} ;
		\draw[line width=1mm]
		    (10,3) -- (0,3) node[left] {palco} ;
		\draw[line width=1mm]
		    (10,0) -- (0,0) node[left] {proscenio} ;
		
		\draw[line width=0.4mm]
		    (12,0.01) -- (12,2.99) ;
		\draw[line width=0.4mm]
		    (11.9,0) -- (12.1,0) ;
		\draw[line width=0.4mm]
		    (11.9,3) -- (12.1,3) ;
		\draw[line width=0.4mm]
		    (12,3.01) -- (12,5.99) ;
		\draw[line width=0.4mm]
		    (11.9,3.01) -- (12.1,3.01) ;
		\draw[line width=0.4mm]
		    (11.9,6) -- (12.1,6) ;
		




\end{tikzpicture}
\end{minipage}}


\subsection *{I movimenti}

%==============SCENA A=============

\subsubsection *{Scena A}
\vspace{1cm}
\fbox{\begin{minipage}{35em}
\begin{tikzpicture}

		\draw[line width=1mm]
		    (10,6) -- (0,6) node[left] {fondo} ;
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (1,6){So.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (3,6){Ms.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (5,6){Te}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (7,6){T.b.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (9,6){Br.}; 

		\draw[line width=1mm]
		    (10,3) -- (0,3) node[left] {palco} ;
		\draw[line width=1mm]
		    (10,0) -- (0,0) node[left] {proscenio} ;

\end{tikzpicture}
\end{minipage}}

%==============SCENA B=============

\subsubsection *{Scena B.1}
\fbox{\begin{minipage}{35em}

\begin{tikzpicture}

		\draw[line width=1mm]
		    (10,6) -- (0,6) node[left] {fondo} ;
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (1,6){So.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (3,5.5){Ms.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (5,6){Te}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (7,6){T.b.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (9,6){Br.}; 

		\draw[line width=1mm]
		    (10,3) -- (0,3) node[left] {palco} ;
		\draw[line width=1mm]
		    (10,0) -- (0,0) node[left] {proscenio} ;

\end{tikzpicture}
\end{minipage}}

\subsubsection *{Scena B.2}
\fbox{\begin{minipage}{35em}
\begin{tikzpicture}

		\draw[line width=1mm]
		    (10,6) -- (0,6) node[left] {fondo} ;
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (1,6){So.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (3,5){Ms.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (5,6){Te}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (7,6){T.b.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (9,6){Br.}; 

		\draw[line width=1mm]
		    (10,3) -- (0,3) node[left] {palco} ;
		\draw[line width=1mm]
		    (10,0) -- (0,0) node[left] {proscenio} ;

\end{tikzpicture}
\end{minipage}}

\subsubsection *{Scena B.3}
\fbox{\begin{minipage}{35em}
\begin{tikzpicture}

		\draw[line width=1mm]
		    (10,6) -- (0,6) node[left] {fondo} ;
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (1,6){So.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (3,4.5){Ms.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (5,6){Te}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (7,6){T.b.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (9,6){Br.}; 

		\draw[line width=1mm]
		    (10,3) -- (0,3) node[left] {palco} ;
		\draw[line width=1mm]
		    (10,0) -- (0,0) node[left] {proscenio} ;

\end{tikzpicture}
\end{minipage}}

\subsubsection *{Scena B.4}
\fbox{\begin{minipage}{35em}
\begin{tikzpicture}
		\draw[line width=1mm]  (10,6) -- (0,6) node[left] {fondo} ;
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (1,6){So.}; 
		
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (5,6){Te}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (7,6){T.b.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (9,6){Br.}; 

		\draw[line width=1mm] (10,3) -- (0,3) node[left] {palco} ;
		    \node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (3,4){Ms.}; 
		\draw[line width=1mm] (10,0) -- (0,0) node[left] {proscenio} ;
\end{tikzpicture}
\end{minipage}}

%==============SCENA C=============

\subsubsection *{Scena C}
\fbox{\begin{minipage}{35em}
\begin{tikzpicture}

		\draw[line width=1mm]
		    (10,6) -- (0,6) node[left] {fondo} ;
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (1,6){So.}; 
		
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (5,6){Te}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (7,6){T.b.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (9,6){Br.}; 

		\draw[line width=1mm]
		    (10,3) -- (0,3) node[left] {palco} ;
		   \node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (3,3){Ms.}; 
		\draw[line width=1mm]
		    (10,0) -- (0,0) node[left] {proscenio} ;

\end{tikzpicture}
\end{minipage}}

%==============SCENA D=============

\subsubsection *{Scena D}
\fbox{\begin{minipage}{35em}
\begin{tikzpicture}

		\draw[line width=1mm]
		    (10,6) -- (0,6) node[left] {fondo} ;
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (1,6){So.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (3,6){Ms.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (5,6){Te}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (7,6){T.b.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (9,6){Br.}; 

		\draw[line width=1mm]
		    (10,3) -- (0,3) node[left] {palco} ;
		\draw[line width=1mm]
		    (10,0) -- (0,0) node[left] {proscenio} ;

\end{tikzpicture}
\end{minipage}}

%==============SCENA E=============

\subsubsection *{Scena E}
\fbox{\begin{minipage}{35em}
\begin{tikzpicture}

		\draw[line width=1mm]
		    (10,6) -- (0,6) node[left] {fondo} ;
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (1,6){So.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (3,6){Ms.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (5,6){Te}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (7,6){T.b.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (9,6){Br.}; 

		\draw[line width=1mm]
		    (10,3) -- (0,3) node[left] {palco} ;
		\draw[line width=1mm]
		    (10,0) -- (0,0) node[left] {proscenio} ;

\end{tikzpicture}
\end{minipage}}

%==============SCENA F=============

\subsubsection *{Scena F}
\fbox{\begin{minipage}{35em}
\begin{tikzpicture}

		\draw[line width=1mm]
		    (10,6) -- (0,6) node[left] {fondo} ;
		
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (3,4.8){Ms.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (5,6){Te}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (7,4.8){T.b.}; 
		\draw[line width=1mm]
		    (10,3) -- (0,3) node[left] {palco} ;
		    \node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (1,3){So.}; 
		\node[circle,draw=gray, text=white, fill=gray, minimum size=1.5cm] (c) at (9,3){Br.}; 	
		\draw[line width=1mm]
		    (10,0) -- (0,0) node[left] {proscenio} ;

\end{tikzpicture}
\end{minipage}}

%===================================
%==============PARTITURA===========
%===================================

%Include della partitura completa

%scena A
\includepdf [pages=-]{/Users/davide/gitlab/DavideTedesco/avidi_lumi_and_evo_ensemble/Davide_Tedesco-Talmente_Poco-Partitura-LilyPond/Davide_Tedesco-Talmente_Poco-trascrizione_sola_scenaA.pdf }

%scena B
\includepdf [pages=-]{/Users/davide/gitlab/DavideTedesco/avidi_lumi_and_evo_ensemble/Davide_Tedesco-Talmente_Poco-Partitura-LilyPond/Davide_Tedesco-Talmente_Poco-trascrizione_sola_scenaB.pdf }

%scena F

\includepdf [pages=-]{/Users/davide/gitlab/DavideTedesco/avidi_lumi_and_evo_ensemble/Davide_Tedesco-Talmente_Poco-Partitura-LilyPond/Davide_Tedesco-Talmente_Poco-partitura-master_file.pdf }

\end{document}
